唔同政治立場可唔可以做朋友？

人愈大對自己嘅政治立場就愈明確同堅定
啱啱同個普通朋友傾偈講到政治，發現政治立場唔同，我立刻想屌9佢
佢一路講我一路黑面，我最後諗辦法轉話題
大家覺得唔同政治立場可唔可以做朋友？

講毒狗正常人都唔會同啦

其實冇問題既，和而不同姐。 睇到你話會聽到嬲， 聽到黑面，我覺得你要改改自己mindset。Openmind D，睇多D 唔同既野，嘗試下了解多D 其他人既諗法， 慢慢會覺得自己既信念，睇法都唔係 100% 係岩， 或者有時岩唔岩咁係咁簡單分到。

你嬲既原因可能係覺得佢諗法好ON9，但倒轉頭諗，你自己信果套係唔係就係真理，人地係唔係一定要跟你思路去諗野，都唔一定係。 每人concern 既野唔一樣，興趣都會唔同啦， 所以睇法唔同好正常。

例如我自己係不可知論者，但雖然有神論好多reason 係好on9，但我都唔否定佢地，因為各種原因， 自己眼界亦有限（比如未見過鬼， 但都唔可以否定鬼係有機會係存在）可能信神會令人生活更充實，心靈安定。世界唔係話一定要邏輯上完美， 講得通先係唯一解釋。

難
做酒肉朋友還可以